支持老豆搵仔幫消防員救護員搵返良心

支持老豆搵仔幫消防員救護員搵返良心

唔好同我講唔關前線事 前線負責係當日現場數人數 佢哋唔會唔知道發生咩事咁多日呢冇一個前線出過嚟講嘢

唔好同我講話佢哋什麼屋企人比人威脅如何如何 好簡單係咪就咁 搵部櫃電話家長太空間出個post遮住半張証件都咁難？

除非你哋認為佢哋講嘅嘢全部都係真根本太子831就冇人死

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

不了

收皮啦弱智仔
知唔知幾多醫護撐我地呀
攪自己人做乜春
定你係想分化

係就直接要消務處高層負責

講左幾多次好多消防/救護前線都係手足

不推文回覆
不分化，不割席，前線救護消防同高層兩個世界黎

消防？